2＆B即將同阿仙奴續約至2022年！

2＆B！啪啪啪！

lan啦屌您老母親